[求救][switch]屋企wifi玩唔到switch 連線game

如題，但wifi用電腦玩到LOL,求救

你估yahoo知識+ 咩

係咪csl?

time zone有無轉去japan?

唔係呀，ching都玩唔到？

System settings->internet->internet settings->自己wifi->change settings->DNS settings 轉manual->DNS no. 轉008.008.008.008

自己之前試過 上youtube啲人咁教 照做得咗

Ching係電腦set?

屋企wifi成日斷 係咪要掉鳩左個router佢

試下restart部switch